急！想知今日有冇人中計？

中計喇

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

佢都冇出現點掂